盡信書不如無書

差佬屎眼痛

屎眼損左，好那痛

睇完書仲輸多左錢
都話左書書聲唔老黎架啦

trained opponents are predictable
while amateurs are not

你買牛定熊